食M記既等候時間係咪已經超越左KFC

買左兩個魚柳包 等撚左半個鐘
好意思叫自己快餐店

見到咁撚多人你仲買你都戇撚鳩

慢餐店

唔撚洗食野
咁撚多人返工你仲返你都戇撚鳩

智障理論

間舖我開嫁 要諗都係金拱門班撚樣諗啦

作為客 投訴有咩問題 你叫緊自己做快餐店啊柒頭傻閪

金拱門不嬲都係你買得貴先會執咗你嗰個先
買得平咪得閒先
當然你可以大大聲屌佢老母

仲要全部係阿嬋,mk妹都冇件

點會, 一定係順no.

試過好多次 尤其是人少果陣時 明顯到